【廣傳俾有線記者】黃店需要你！！！

多謝有線記者，尤其係刺針嘅同事
無你地不斷揭穿黑幕，踢爆權貴
我地星斗市民就只會被蒙在鼓裡

你地俾李樽、許方暉呢啲仆街搞
我好拎憤怒，但又好無力
我地可以做嘅
就係盡力幫你地先安頓好生活
希望未來可以再一次喺新聞前線見到你地

我知道好多黃店要人
我見到任何機會都會喺度Post出嚟

認真講，Snapask真係唔拎話得，黃到出汁

希望連登巴絲打都可以keep住推post更新
幫有線記者渡過呢關

最後一句：
有線執柒咗佢啦仆街

大家G持下啦

推到俾有線記者見到

推啊推啊推啊

幫有線記者

推到上水 撐有線記者

推

呼籲更多有線新聞員工總辭
香港人係唔會捨棄你哋

推

推呀
呢個時勢真係唔簡單

佢地係咪淨番NowTV 蘋果同立場可以去😭
有線最終都係變咗無線

推 有料

推推推

推到比啲記者見到

推上熱門比有線手足睇

推上熱門

推啊

推呀
黃色經濟圈最緊要係盡可能接住出事的手足呀

推呀

up

一推高d就有人負評 證明我地做對了

Cut完有線都要俾份工有線記者

嗰邊推成點

Push
有線記者值得擁有一個更好嘅老闆

G持！吸納人才

一般般

係咪少人咗好多

係

喺呢邊覆你先
呢排太多壞消息，
好似即刻多咗人唔想理咁

你唔覺咩

我明
睇依d消息太辛苦

可能好自然會唔想睇
或者純粹大家近聖誕忙咗

係既...雖然我係煩緊自己野

咩事

唔知點講好。總之唔開心

推
好欣賞佢地呢個時勢咁有風骨

煲完？

Respect有線記者
推

未訓個小覺明天繼續賣時間換錢之旅

Push

又玩命

訓先

早唞啦

push

聽朝再推

有線記者

推到見到

巴打，分享俾禾地知啦

課爆有線記者

推推推
支持黃店

港版chegg
幾時上市

有線中國組真係好撚有骨氣 成條team走
要撐佢哋

quote錯人

你點

典啊你